［拋磚］ 係時候清算CCTVB

報夢下次圍CCTVB
就算依家我地再守規矩都好 再有秩序都好
只要官媒一日唔報事實 偏袒警犬
我地就會輸左中老嘅民心
既然圍狗屋無用 點解唔轉場？
be water啊my friend

推

朝中仲有人開post話 TVB反了,讚佢地

我即刻都屌鳩班人，食咪食慒左，仲信TVB

TVB斷章取義 cut人地訪問
真係好無恥

其實慈雲山同九龍坑2大天線壞左會點？？？

圍tvb真心有得諗
造新聞同警犬一樣賤過地底泥